有冇人真係投資左當年，前海

而家係咪發左？